麥佳亞雖然慢，但因為咁比其他中堅用波更小心

呢條友好似大陸囝黎
利申monpo利犬

龜

麥龜

Son第二球luke shaw 都要咩獲啦

麥佳亞係後防既表現重要過前場哈利簡尼

使唔使咁小氣

唔怕 仲有1日 即用一億買埋蘇因古 無死啦掛

樓主有無興趣幫幫手搵埋佢awb加盟嗰陣佢j撚到成地精啲留言

又係呢個史高斯死忠

屌佢好似係嗰個史高斯論文傻閪
唔怪得知講得出呢堆嘢

佢仲有一大堆唔知乜撚數據 吹撚到世一咁

笑到肚痛

cap定vdb個d都得了

愛助攻

佢勁𠹌過vvd

awb